點解speedtest結果咁奇怪？

會差咁遠？
岩岩轉左hkt 1000光纖
router用r7000
求解答

測速個server唔撚一樣囉

咁我轉過第個server試都係dl得幾廿mb而ul有幾百mb喎

speedtest好多時會壓速
wifi 5ghz用STC一開波有2xx Mbps 然後秒跌50Mbps以下 最後得返10幾
但website solution就穩定260以上

試下先

壓速
作為一個測速軟件 壓你速黎做乜...

數碼通寬頻100

PING
3
ms
DOWNLOAD
84.25
Mbps
UPLOAD
92.67
Mbps

用呢個網測嚟睇吓

同你一樣都係HKT 1000M 光纖入屋

用左你呢個網都係最盡3xx，係咪要打去問下佢咩事？

試吓直連睇吓有冇八成速度